洋紫荊旗係想香港人絕子絕孫，咁澳門國旗呢？？

定中共諗住放過澳門？？

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

澳門死撚左啦

我好想知中共設計呢張圖嘅意思

我覺得都ok？
本身係先天巧合之下先誕生嘅花，冇人喺1880年代發現好可能就消失無蹤嘅花，
係因為香港人嘅幫手，因為我哋嘅effort，先得以傳承落去，我覺得都幾正